睇左三次西遊二

一次國語版
二次廣東話版
唔理人地點講，我就係鐘意睇